[生氣］ 港鐵 完全配合狗隻，戰略！！ 岩岩又唔stop 深水埗！

[生氣］ 港鐵 完全配合狗隻，戰略！！ 岩岩又唔stop 深水埗！

請比對策！！！！！

大家點睇

比d 方法黎

要求站站等？

到邊站立即安制？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

停站係咪想圍捕？

咁只會令各區手足走唔到

要走或加人

有特別車走

未必走，今時今日的香港人，分分鐘自動加入聲援！！

太子同長沙彎又唔係遠

撤退路線：
1. 向嘉頓縮去石峽尾
2. 向南昌
3. 向太子

特別多狗的車？

唔正常囉！

唔好去太子，最近嘅地鐵站就係起狗舍

去返旺角方向！

太子方向咪即係旺角方向

要去美孚？

再唔係向蘇屋方向撤，扔裝扮街坊都得

停得即係話而家要撤啦，be water!

去富昌邨 南昌站!

屋村好喎！

728元朗已經係咁啦

大家轉場果陣唔該唔好咁大聲，有人見到d狗鐵職員報寸，用對講機講佢地去緊邊個站咩出口。